有冇巴絲養開鬆獅蜥？

小弟打算養鬆獅獅蜥 想大家指教下有咩要準備同需要注意？

求指教